齊來光復區議會，今次區選意義十分重大！

今次係光復運動以來首次選舉，相當於一次公投，國際會以此衡量香港民意，我地要清楚話畀全世界知，我地反對港共、中共、黑警、極權，我地支持示威者，支持民主自由

區選如大勝，將奪得以十億計既資源、財力，大大增加民主陣營力量和活動空間，對港共構成極大壓力

上屆特首選舉委員會民主派三百多席，今次區選議席如過半，可在額外取得百多席，變成四五百席，完全可以左右特首選舉。若能聯合商界百多票，甚至可以過半，所以對家非常緊張呢次選舉，已經總動員

如果區選大勝，加上香港人權法通過，光復運動可說起碼取得階段性勝利，大家加油，咁先對得住手足們既鮮血、淚水同性命

多謝支持暴政

多謝支持獨裁

多謝支持鎮壓香港人

代林鄭政府/黑警多謝你哋投白票/投廢票/建制票